[黃店推介] $30食到9件雞塊，2個包，1隻炸雞！

窮人救星！

雞巴

邊間黃店？睇過

個Logo黃色

你老母條底褲都黃
想唔想做我個仔？

係咪有飯食？識自己去廁所

推

dllm你覺得自己好搞笑咩

我都係想帶出點解冇第二間黃店呢個價錢食到咁多野

唔知你係覺得自己好幽默 定係擺到明幫人賣廣告
anyway, block + 拉

我係對香港啲黃店恨鐵不成鋼呀

見一次依啲on9就block一次
唔使多謝我